一人一寫一句自己最喜歡既歌詞

我先
說謊 - 林宥嘉

識貨

推

But if you never try you'll never know